75m追隻小醜 真係痢狗先做得到

睇住呢種柒真係令人心頭一振
季初洗横手搞鳩人，搞到要公海道歉，已經柒一次
季中幾條廢鳩連横自爆，又柒一鑊
結果迫住唔屌又屌75m高追隻荷蘭狗，柒第三獲
見班痢狗早兩個禮拜 J到天昏地暗，以為咩球王君臨咁巴閉啦，屌你老母一睇，嘩，水撚到吖，我以為睇緊學界啊75m 鐵衛

一隊波可以由上至下都柒到咁勻循、咁立體、咁不堪入目，仲要自以為係一線班霸，世上真係得一隊臭痢狗做得到

經典回帶

還保撚

雲迪克愛助攻

環

無助攻

中堅係咁入波證明1前線廢 2佢關心入波多過防守 不稱職

多過山神上年全季入波

聽日麥龜會帶帽

笑死

笑撚死 上返水未

好似係邊到睇過咩迷黎架 好on9

收到風佢比人拉左

14場入左3球
勁過好多前鋒

陳生